屋企人入左醫院，坐左成日等佢做完手術，返到屋企發現唔見左銀包

一點幾聽到醫院電話，醫生要即刻見屋企人
仆到過去話要即刻做手術
咁為有坐係A1病房門口等，等到推左入手術個面就去食啲野，因為醫生講唔到個手術要做幾耐。
去左7-11買完野食就去左員工餐廳到坐住等⋯
等到七點護士打黎話做完，推左去ICU。
入到ICU醫生簡單交愈完就話走得⋯話暫時穩定叫我地走

搞完成日，返到屋企發現個銀包唔見左
有無人係伊莉沙白醫院
A1門口附近既櫈
7-11到A座
員工餐廳出面位置
或者A座樓梯
見到一個啡色銀包，入面有銀行卡，信用卡同少少澳紙
錢唔緊要，我想要返啲卡同銀包

電話：62334491
謝謝

打去保安控制室未？

幫推

幫推

另外希望你屋企人早日康復

推

未，諗住聽日先去醫院搵
睇化左，依家同聽日去醫院又有咩分別
希望執到既淨係拎走啲錢，比返個銀包我
我已經好多事，唔想連卡都要再整

有心
我前幾日先返香港，見佢都好地地
昨日話肚痛痛到入醫院，住左晚
今日就話要即刻做手術

24小時控制室都會有人
試過第二間醫院唔見野打去搵得返
你打去間醫院叫佢幫你飛線去控制室就得

肚痛可以好簡單又可以好嚴重 腸塞 穿腸 之類情況嚴重都要即做

醫院最多廢老同蝗
希望你係好彩個個啦

去醫院被割皮包？

點解你成日唔見銀包

搵返左個銀包了
感謝係伊醫食堂執到銀包既食客
雖然唔知你會唔會睇到，但無言感激

咁都搵得返 恭喜晒